IFC 條隊去到咩number?

一個中國萬歲

廢PO
拉

排埋 ICC